黑警仲扮中立？ 含撚啦屌你老母

抵你班毅進仔比人unfriend 斷六親

經過琴日上環元朗一役仲夠撚膽死話自己中立，有心無力

玩得太大，好自為之？ 警黑合作啊屌你老母
Chan Ka Po 我屌你老母繼續成班圍爐啦

覆個wtsapp 都閃閃縮縮，周圍望仲要用英國🇬🇧做wallpaper咁撚愛國

黑警死全家